大馬政府：全國各地拘留中心 將安裝閉路電視

（吉隆坡20日訊）首相署部長拿督劉偉強表示，全國各地的拘留中心將會安裝閉路電視（CCTV），確保審訊過程和拘留期間的安全，以保護拘留者及警方。

一個國家無論幾廢幾垃圾都好，只要有民主，
政府政策唔敢講會好好，但始終都唔會衰得去邊，
餵你食屎前都起碼有啖砂糖比你食下
但香港冇民主，市民只可不斷食屎，
同埋祈求民主與自由萬世都不朽

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

全澳門將會安裝「天眼」系統 政府稱系統增加人臉辨識功能為了刑事偵查、預防及調查犯罪之目的而開展，已具備監督機制

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

他表示，此舉是為了提高拘留中心的透明度，以能夠更加解拘留期間的情況，減少警方執法爭議，並且保護被拘留者的人身安全。

他說，希盟政治去年5月執政以來，首相敦馬哈迪不斷強調必須貫徹法治，警方是實踐法治的關鍵一環，因此必須確保給予警方舒適的環境，讓他們執行捍衛治安的任務。

大馬令警方執法無後顧之憂既方法就係裝cctv，香港既方法就係唔show委任證唔show number

唔知新屋嶺有冇裝cctv既一日呢？

點解冇人要求新屋嶺裝cctv，受影響人士可透過法庭申取睇片？